34K List 求評價

主要要黎打機 唔超頻
想問下風冷壓唔壓得住粒cpu
同埋咁樣呢夠火牛夠唔夠電?

雖然話Dark Rock Pro 4係頂級風冷 但係9900K應該點都要上水

咁貴唔敢評
除非你肯定一世都唔會超
如果唔係風冷雖然你果隻係最強 都未必抽得掂9900k
利申不過如果肯定唔超頻 夠做

用9900k 2080ti就上 pg27uq啦， 底板用asus /taichi . 隻火牛咁貴既， newegg 夠買隻1000w, 最後你係咪一定唔會超頻先， 其實budget 充足上360 一體水係比較好既選擇。 ram我自己會簡g.skill trident

應該就一定唔超啦
5年前都係買左部當時頂級機
用到依家都未超過一次
水冷我懶人怕打理麻煩所以先想風冷
我再睇睇先
唔該巴打

pg27uq咁貴 貴過部機 不了

Newegg 買$16000 有找， 特價$14000幾

哇 成25000既 食水咁深
newegg $2000美金
唔該巴打你先

悠二list 照落rip

重感都要上黎申張正義

同PG27UQ 同級

我隻PG27UQ 都係呢度買

膠爸送落黎果時有冇特別簡運輸咁, 保護做得足唔足

揀

抄三十次先

個陣用FedEx

我黎緊都打算買， 膠爸係amazon 定 newegg 買

我見成日都有人話佢d list伏
到底d人係講笑定係真話黎

Newegg 啦

Shipping 又平又快

要PG27UQ 定X27?

Pg27uq x27個外型唔知想點 ， 而且我都幾喜歡asus

應該又有幾隻4K 144 MON 就出，唔急可以等埋先

好建議，反正我都未買住，大約兩個月後先買， 但新出果啲好似係再大啲， 我覺得27寸啱啱好。

珍珠咁真!

2080ti 可以揀張再好D嘅

既然都去到3萬4蚊既價位，點解唔索性買最好、而唔太多Watt數既火牛呢？當然講緊香港行貨啦

香港行貨應該係呢款~~
Corsair HX850 — 850 Watt 80 PLUS Platinum Certified 全模組火牛 (UK)

只能說一句
太平啦

一體水唔洗點理

高頻Ram盡量買返kit set(8x4)，有人試過唔係一set 開唔到XMP，改手動超但超唔盡！

竟然無人講技嘉底板

呢塊即刻跛唔算渣

如果將條lisk變水冷咁樣呢?

龍神又貴又唔抵
X72, H150i啦

matx

依舊水冷不了
轉nzxt x72啦

底板可以轉就轉啦 唔好用即刻跛
機箱就…
Ram32g啦 反正你都用左3皮幾野砌

即刻跛就係即刻跛
轉ausu好過

呢個ram已經係32了
底板或者轉asus rog？ 我舊機都係呢張
機箱唔識揀

ausu strix z390e
機箱唔熟行 問下其他巴打好啲

今次asus假相。。。

前日行comdex見到acer腎虧板4k144 $10k

伏到仆街

產品名稱 價錢 數量
Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 4070
1

MSI 微星 MEG Z390 GODLIKE Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C E-ATX M/B HK$ 4150
1

MSI / 微星 RTX2080Ti SEA HAWK EK X 11GB GDDR6 LIQUID COOLING 水冷散熱器顯示卡 (DI-N208TK1) HK$ 12999
1

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4000MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-4000C19D-32GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 4470
1

<SSD>Samsung 1TB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 1919
1

Corsair Hydro Series H115i Platinum (CO-WC-H115I-RGB-PLATINUM) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060038-WW HK$ 1099
1

Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm SATA3 6Gb/s /128MB HDD HK$ 715
1

CORSAIR HX1200 (Full Modular 全模組) 1200W 80Plus Platinum CP-9020140-UK 火牛 HK$ 1999
1

SilverStone SST-PM01BR-W 黑色透明側窗直立式機殼ATX Case(紅光風扇) HK$ 769
1

Microsoft Windows HOME 10 32-bit/64-bit ChnTrad Hong Kong USB (KW9-00232) HK$ 1369
1

總數: HK$ 33559

機箱你再諗 塊板FOR EATX

Thanks 我再睇睇

樓主34k 係連mon

呢D夠做

windows就畀多少少要box set

oem

巴打我跟你張單買左

但我水冷改左 kraken x72
機箱corsair 760T
其他一樣

反而mon唔知買pg27uq定其他21：9好

買買買!

Btw 印象中隻nzxt水冷好似有人屌過雞雞地

張顯卡ek x原來唔係自帶水冷 轉x 先有水冷
ram唔想要燈係唔係轉 [Trident Z] F4-4000C19D-32GTZKK？